聖誕節孤單又寂寞的你

收到上帝嘅order
聖誕節係應該人人都開心
所以決定落海做PTBF
暫時價位係
行街150一個鐘
睇戲200
食飯300
其他海鮮價
有無得撚

PT best friend?

緊係啦

用錢買friend？不了

本身無朋友都無辦法

咁祝你生意興隆

十卜

我做你ptbest fd

即刻炒左你

點解吖